［新約］ 沙田好運中心 桂林閣 光纖求plan

如題，可包埋家居電話plan,有意請pm